喱條馬拉仔好撚好笑

個閪走左出來

條友D廣東話

馬拉口音係咁
有乜咁好笑

口音係咁唔代表唔可以好笑

唔好笑

Ok

依下最好笑

係咪呢個

就係個Charles tee

五毛？
難得有人學/講廣東話 好唔開心？
想全世界講支那話？

Sorry